如果真係再遊行既人請入

今次遊行既人請著全白衫褲.手上要拎住林鄭既黑 唔係林鄭都唔緊要 制建/一哥都得
表達我地遊行人士既尊重

明明講緊著全黑喎